袁嘉蔚賣相無人講？

快啲拾乖 每個月奉獻10蚊助養袁b

田灣議員

呀豬呀狗都借社運上位，出咗名就搵d名目搵食，賣嘢唔係唔得，但咁嘅樣賣乜撚嘢相。

香港做女人真係易
影張相無成本都一堆毒撚幾千咁課金

膠柔

冇成本啲相係你求其係街用手機影？

你就呀豬呀狗

對腳好長

太平

黃圈真係好撚柒成班牛鬼蛇神出嚟cap水

狗都唔屌

三條女都好麻麻又冇波睇搵鬼買

袁自稱有c

依條撚樣2014個陣已經係鬼啦

佢好似好矮又無乜波，所以羅冠聰飛左佢

你理得我係咩，我又無借社運搵錢攞著數
咁嘅貨色都要護？清平時係咪食開屎？

縮到咁細張都覺得柒

Diu...私煙咁既樣做乜撚

有波，但好肥

日本仔買 fc2 香港毒撚買 ig 相

香港女兒

佢好柒

黃色賣相區上線

得喇得喇
佢地蝕住做啦總之

有冇露鮑？如果冇，唔值得比$買

右邊我OK

公道啲係2014時左膠

公道啲以家唔係?

點解要咁做

雖然係手足
但淨係J 得落膠柔

膠柔好撚正

右邊對腳正到

黃色賣相圈

冇波既定義又進化左

有波
但肥矮醜...
好地地做議員都唔差人工，咁既料仲走出黎賣相既真係唔好怪人對佢評頭品足

之前佢好似又話自己係女權架喎 又話自己係女性自主架喎

黃絲天使真係好正

神驅出黎講幾句

咩咁既樣呀
有手有腳 女神級黎

佢用時間搵錢就大大聲
人地用時間搵錢就唔係時間
做雞又要拎牌坊

搞手都係打個和

睇本土email好過睇佢條左膠妹

咁撚辛苦邊個逼佢影呀

LM

係佢本人黎‘？

臭閪嘉蔚我記得佢大波架喎

不過個樣真係太趕客

黃藍是政見
搵錢是良知麻

個個女權都係自己身體自己賣

唉 成日話同路人乜乜乜 呢啲同路人？

係佢本人黎 14年 左膠 有幾痴線 你唔係唔知下話

夠唔夠清楚

賣相無咩問題
會真係比錢買佢相嘅人就好撚大問題啦

點解羅冠聰會揀佢

呢幅有眼福

經我多年研究術數既經驗
人有三衰六旺
有時撞邪會鬼掩眼
中降頭又會乜豬扒都會迷上

而有種相叫旺夫相
同佢一齊就風生水起邪鬼退散
袁嘉蔚就係旺夫啦

哇屌 辛苦晒喎
一樓一啲阿姐俾人日屌夜屌仲辛苦

一起舉傘 啦啦啦啦

唔係呀麻哪來既自信

咁mean做乜，又冇人攞支搶指住你個頭逼你買

一有賣相既女 miss pun email及其他女
d波台狗衝哂入黎

而家睇到呢啲相真係打撚晒冷震

果陣都幾pure
但佢個youtube成日講淫野 想像唔到諗起聰仔被榨乾

咁佢都係毒撚樣姐

一起的撐

今年唔唱既

最後一張相睇錯咗做大專苦行馬騮戲

邊個衝就係鬼

呢班左膠都縮哂入老母個閪到
14年最大特著係 打沉左班左膠先

不過今次區選 又彈番哂上岸

我硬係覺得佢個樣

左膠：警察都只不過打份工，咪叫人死全家啦

重有打兵波 打邊爐 嘉年華喎

Who

甲組腳

對腳係唔錯既

以前我都以為係，但當email咁既質素都可以賣相賣到痈首期時，我發現我同社會脫左節

話時話係咪好多人唔知pateron係用美金計，100蚊其實係100蚊美金，所以中哂伏？

你當人lulu?

100個有1個傻仔都夠玩，同健身、美容、倫敦金、電話騙案長期呃到人一樣，唔係新聞報導我都唔知呢個世界咁多人係傻既

Cap水都俾返啲質素好喎..

拉

賣淫未？

條女對腳好撚正
more

周庭黃之鋒都左啦 唔好以為左無用 好多抗爭都係由左開始 可以話無左就無右

屌 成班睇樣都知弱智

區議員拎成4皮一個月都出來爭食

大把有錢人啦

傻仔同有錢人係有分別

咁d港女點算

個樣

其實主要係佢個嘴個鼻同對眼啫

邊位？ 金毛個條女？

唔關事
係d毒撚有錢無地方洗
所以d 女先可以發達

咁又係，除咗個樣唔靚之外其實個樣係OK

膠柔好撚正呀!!!!!!!!!!!!

做天使仲好啦
洗咩搵毒撚錢，劏手足

右邊對腳夠長但唔夠肉地 大脾幼咗啲

袁嘉蔚我屌呀

膠柔個樣有啲似屯門公園娜娜

14 年左夠未

20年都俾左膠屌緊失民意喎

幾時肯收皮俾右行下呀

極右本民前 陳浩天 好似俾左派打壓到收埋皮喎

點撚樣 有左先有右呢?

戴教授 早幾日先行出黎話要搞外國議會

幾時先俾右行下呀

個女權撚 唔知咩柔 露齒笑起上黎柒撚到唔敢睇

俾狗做肉便器，好似勞思達條女Kelly咁

宿便嚟，屙清會好啲

不嬲玩法都係左左下就多左班右 之後左膠又變右 再推翻暴政 咩幾時比右行下？ 你不如問幾時右可以將個右理念推出去讓更多人成為右

到右派玩果陣
有人叫人唔好送頭
要玩議會戰線喎
一邊拉你後腳一邊屌鳩你做唔到
你又識講最後都係要右派先推翻到
咁要左派黎把撚呀?

無左點有右 定你出世就已經係以殺止殺 你唔做左累積下仇恨點做右

依加既右除左識屌左 有幾可專注去傳揚理念同本土意識

濕鳩左翼21

又嘉年華 又係hktv 集會呃錢

到最尾 區諾軒咪又係當選

快樂抗爭

10月3號旺角啲人俾黑社會打餐死 啲狗扮拉走 軒過頭同一個人又走翻嚟搞多次

最後都係有班人過嚟變成金鐘咁

其實都幾痴線
以前講樣講氣質講智慧
連素顏都索先叫女神
依家係女化個妝就可以賣相搵錢
然後當你on9同你講影一輯相點難點難
但係又衰在真係有狗公乜屎都食得落

兒登毒撚真係好恐怖
賣乜撚都要過問

陰毛論咁睇咁多街頭運動

係總有班人膠化 用玩樂改變個場地變成嘉年華

等冇人會再進一步行動

提倡女權，但係又要父權紅利

goodest logic

抬高隻腳之後

雞就係雞 做唔返人

好撚樣衰